敏感皮膚發作，中醫話係起風疹

有無人有經驗
中西藥都食均
仲係爛面，紅色一點點又好痕
我覺得係乾到敏感
有無啲敏感膏OR mask 推薦
好辛苦

皮膚問題冇圖點討論呀

一模一樣，對眼會紅晒腫晒，依加退左
就淨返好似舒淇啲紅咁
同埋好痕

dermatitis?
西醫點講？
唔似風賴。
本身有冇咩敏感源？
經常過份去油？

前排冬天都係咁
睇左中醫 同依排冇咁乾同凍就好返好多

我都覺得我係太乾所以咁

我試過腫個時去左打針
換床單枕頭套
搵下致敏沿

搽住physiogel先啦